工聯會課程一問

有無巴絲上過呢個Course？
好似幾正